[IOS/AN]明日之後-末世人類生存MMO遊戲

[img]20181019112315/img/pic04_aeeeebf.png[/img]

官網：

有無巴打玩緊

實況玩法

終於有人開post

巴打玩咩ser AN機朝早先有得玩

北路高地

連登冇人玩？

點玩？ 同frd 一齊打？

Ios 無link

秋日森林 ，人多

同fd 一齊打
自已要揾材料起屋
因為後期係去pvp地圖
可以殺人拎人材料

IOS:

要轉大陸app store 就可以DL

有冇營地?

屌 依家開大陸acc要用大陸電話...

有

黑漆半島
藍楠紫
而家排緊隊

大家好似唔集中，我依家排到佛誕

咩ser，營地咩名？

睇下各位巴打玩咩ser
依家秋日ser 排50M人先入到
今日啱啱開ser,重新玩過都無問題
最緊要睇下各位講定入咩ser
隻game 人多先好玩

睇巴哈，佢地話得新set ios同android 先連通？

Ser*

我所知今日新開既ser係互動

想問下依家有咩方法開到大陸apple id?無大陸電話驗證

大家玩咩ser

更新完依家要排隊 之前都唔洗

玩血林禁區ser
今日新開

MMO又有啲性趣
好似食雞咁就不了

佢排隊時間係咪亂黎
等勁耐都入唔到

On79 等廿年都未入到

屌，完全入唔撚到去既

咁似last day on earth
3D版

OK, 有冇巴打開營地

同食雞唔同

終於唔洗排隊入ser

北路高地 想問下轉咩職好，對打鐵佬有啲性趣

唔係大陸game先有性趣

模擬器彈GAME冇得玩

有冇咁多人玩緊 話個ser滿左 萬幾人排緊隊 但郁都唔郁

想試玩下但尋日到今日都係排隊未入過GAME

秋日ser 4級庄園 的確好多人 起沙漠搶資源好似餓狗搶屎一樣

依家唔洗點排了

探索任點做

Pizza到底點煮

可能開返大個上限 實比人屌喇 日日咁排法

AN 同 IOS 唔同ser?
搵唔到你地講果d ser

我an機同ios既朋友一齊玩緊

隻game 育成黎講算唔錯 當玩 sims

咩ser?

秋日森林

d 配方大家合到咩野

秋日森林嘅開個tg傾？

正想問有冇tg谷

有冇沙石古堡巴打

隻game有冇得開咪同人玩？
玩到整基地仲單機緊

做左家俱工

我都係新玩 就算唔同ser都歡迎入黎交流

睇左好耐 都唔知玩乜
下載完玩左好耐都未見其他玩家

去到101城就見到，最好快啲入營地

電話:123456789

Wow

大陸game想課金有無教學

秋日新手

隻game其實幾好玩
mmo既生存game
會慢慢玩起下野
不過想搵方法課金

香港App Store幾時有

唔係隻隻大陸驚香港都出
呢款其實幾好玩

未見過一隻game既過場動畫可以柒撚到咁 唔講以為學生業餘整

出左港版 香港app store有 11點開服 依家可以創角先 有無人一齊玩？

android 要1月14

竟然an仲遲啲？

是 server共通
今次ifan然

開左啦, 好似幾正

留名 玩港版

push

冇人玩

an機未出
星期一先出
到時我會幫手推
準備定開連登家族

我iOS 玩緊呀 等緊連登會

隻game少少心得
頭果段時間 課完啲錢唔好亂買配方
因為高lv槍配方初頭抽唔到
課完初頭把槍基本上唔駛再抽 直到3lv營可以再抽第2把好用啲

出左新server 岩岩先down應該玩新定舊？

舊ser多人啲 搵到公會一齊玩會舒服啲
生存game 你自己話新定舊好?
玩左幾日其實唔會差太遠

玩舊的

遠星城好危險

一開game就彈左句 該地區服務器暫未開放
有無巴打知點搞

今日down左黎玩

呢個係港服？ 有冇巴打一齊玩

秋日森林 探索個隱居者的遺產有冇巴打搵到

一個人玩

連登呢到人流少
tg group就多人

玩多具雪山

有冇巴打玩港版

有呀 但主城 交易所好少人

岩岩新玩 冇槍真係好易死

唔好亂入遠星城

未開到 仲係森林鳩遊近

有無連燈盟

我同個fd肝緊

你地咩ser

同問

想問下如果退盟換新既營地果陣
開發過既土地洗唔洗重新開過？